(英國大學) university of nottingham vs leeds vs surrey

有nottingham leeds surrey offer
邊間好啲

利申:報civil engineering undergrad

Nottingham>Surrey>>>>>>>>>>>>>Leeds

我都係engine 諗緊nottingham定excter

緊係Exeter

但好似nottingham出名啲喎

leeds咁差?

leeds ranking 唔差

Leeds>Surrey

英國任何一間大學>>>>>Leeds

ranking高唔代表佢好

你睇睇個ranking, Exeter近幾年升得好快 保持top 10

lm

中上嚟講Nottingham 最好

notts 港女正

Nottingham 中國好似有學校 番去畢業已經ok

nottingham for sure

千祈唔好讀nott.
Civil忙撚到on9
年尾考試難撚過閪
快啲改ucas!!!!!

要揀firm choice insurance choice 我重未揀

千萬不要堜notting civil!!!!

冇揀啊
Consult 完老師揀定咗啦 不過未submit啫